求追女高手解答

如何去認識一個你完全唔認識既女仔
而又做到冇溝佢既感覺

我知連登好多中上男神
希望可以教教小弟

你係淨係想識人定溝人sosad

lm